［Ｗhatsapp Group]80-90後吹水台

80-90後既扮工/9 hea 既巴絲們係唔係覺得生活好苦悶呢
如果係的話, 呢個gp就啱大家了, 入面各行各業巴絲都有, 志在為大家擴大生活圈子
想吹咩水都的, 比大家放低生活壓力
識多個fd子~人都開心啲啦~
我地仲會定期有gp聚, 食飯唱K飲野boardgame..... 想join可join, 唔想join都唔會逼大家~

本gp 絕無厹/娘娘 大家都係交心做朋友

如果有趣, 可以填form, 勁快覆你

推

樓豬我岩岩填左表

form 填ed